Sel 23mal Webruaril 1873. Tulli Saarewalla mees Jürri Nautras ette ja kaebas,et ta olla Palla mehhega Jaan Lilloga lauda lõikanud. Kes temma omma töö ees 3 Rubla 35 Kop wõlgu jäänd. Kedda Jaan Lillio ärra ei tassuda.Kostis Jaan Lillo et ta Jürri Nautrasiga  kül laudu lõekanud ja üks Näddal aega Jürri Nautras temmaga  tööt teinud ollewat;agga nende Kaup olla nenda olnud senni aiani kunnis töö on. Jürri Nautras olla  söegi peal 50 Kop
temma wälja wõtnud siis nink temma sai  ees igga ühhe  söögi pealt 1 Kop. sedda müda olla agga 2 Rubl: 38 Kop. Mõistis Kohhus et Jaan Lillo tänna Kahhe Näddala pärrast Jürri Nautrassile sedda võlga peab  ärra tassuma.
                                               Maddis Waddi  +++
                                                Märt Piiri          +++
                                                Elias Kubjas      +++
